我係死神

當你睇到呢個post後就會開始計時
24小時後你將會離開人世

諗下自己做啲咩/見啲咩人先會令自己無悔呢一生
同埋寫一封自傳 等人可以透過呢封信認識你

我諗我會食埋最後嘅早餐 返去食安眠藥之後瞓全日

唔洗啦，有冇我都對個世界冇影響

想係睡夢中離開？

無其他想做嘅事？

就係唔想你地咁諗

太多打擊啦，好快頂唔順

請講

翻工

奴性

認真post

有嘅 有好多唔低嘅嘢
屋企人 嗰啲做嘢魯莽衝動不顧後果嘅朋友 宜家玩緊嘅兩個劇團
不過算鳩數啦 我諗就算我死咗都無人在意

我瞓醒先再諗

紅字 駁唔到

曾經都有一班酒肉朋友話如果我死咗會去我個墳度飲酒傾計嘅
不過呢啲聽吓咪算

都好呀有人咁講過 我就無了sad

唔好咁灰機喇

唔好等24個鐘？

同daddy mami 講聲
然後去搵男朋友

死你老母

好想試下同佢拍拖

有無咁想死

妳真係好like妳條仔

講還講唔好講老母

心動不如行動 表白啦